其實連登開設英文版國際化係保住連登嘅唯一方法

開多個國際英文區，禁止中文可以了

人地英文有 4chan reddit
點解要黎你lihkg？

再加上依家得媒體會上黎搵料，普通鬼佬唔會so 你

整個英文UI就夠
外國人出英文post 自然會有人回佢英文

因為連登代表創新

因為英文係香港官方語言